<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
    © NETHINKS GmbH – Alle Rechte vorbehalten
    Beschreibung: Standard-Leistungen (Kap. 8.7 Pflichtenheft)
-->
<odoo>
    <data noupdate="0">
        <record id="service_monitoring" model="nt_serviceman.service">
            <field name="code">Monitoring</field>
            <field name="name">Monitoring</field>
            <field name="description">Wir überwachen Ihr System automatisiert auf technische Auffälligkeiten.

Wird eine Abweichung erkannt, wird automatisch ein Service-Ticket erstellt und Sie werden informiert. Nach Ihrer Bestätigung beginnt die im Vertrag vereinbarte Reaktions- bzw. Wiederherstellungszeit.

Sobald das System wieder im Normalzustand ist, wird das Ticket entsprechend geschlossen.

Der Umfang der Überwachung (z. B. 24/7 oder zu definierten Servicezeiten) richtet sich nach dem vereinbarten SLA.</field>
            <field name="sequence">10</field>
            <field name="active">True</field>
        </record>
        <record id="service_cve" model="nt_serviceman.service">
            <field name="code">Proaktiver Sicherheits-Service (CVE)</field>
            <field name="name">Proaktiver Sicherheits-Service (CVE)</field>
            <field name="description">Wir prüfen Ihr System regelmäßig auf bekannte Sicherheitslücken (CVE) anhand öffentlich verfügbarer Sicherheitsinformationen.

Relevante Treffer werden durch uns bewertet, priorisiert und als Service-Ticket dokumentiert. Sie erhalten eine verständliche Einschätzung der Bedeutung sowie eine Handlungsempfehlung.

Die Entscheidung über die Umsetzung (z. B. Patch oder Update) erfolgt in Abstimmung mit Ihnen und wird separat als Change oder Service durchgeführt.

Auf Wunsch erhalten Sie eine regelmäßige Übersicht der geprüften und relevanten Sicherheitsmeldungen.</field>
            <field name="sequence">20</field>
            <field name="active">True</field>
        </record>
        <record id="service_update" model="nt_serviceman.service">
            <field name="code">Update-Service</field>
            <field name="name">Update-Service (Firmware &amp; Software)</field>
            <field name="description">Wir überwachen herstellerseitige Firmware- und Software-Updates für Ihr System und prüfen deren Relevanz sowie Dringlichkeit.

Bei verfügbaren Updates informieren wir Sie proaktiv und stimmen ein geeignetes Wartungsfenster mit Ihnen ab. Die Durchführung erfolgt geplant und dokumentiert.

Notwendige Updates werden in Abstimmung mit Ihnen als Change umgesetzt.

Alle durchgeführten Aktualisierungen werden im Service-System nachvollziehbar dokumentiert.</field>
            <field name="sequence">30</field>
            <field name="active">True</field>
        </record>
        <record id="service_konfig_backup" model="nt_serviceman.service">
            <field name="code">Konfig-Backup</field>
            <field name="name">Konfigurations-Backup</field>
            <field name="description">Änderungen an der Gerätekonfiguration werden automatisch erkannt.

Bei jeder relevanten Anpassung wird die aktuelle Konfiguration versioniert gesichert – inklusive Zeitstempel und technischer Änderungsinformationen.

Dadurch steht jederzeit mindestens ein funktionsfähiger Konfigurationsstand zur Verfügung.

Dies ermöglicht eine schnelle Wiederherstellung im Störungsfall und unterstützt ein transparentes Co-Management zwischen Ihnen und NETHINKS.

Alle Versionen sind nachvollziehbar dokumentiert.</field>
            <field name="sequence">40</field>
            <field name="active">True</field>
        </record>
    </data>
</odoo>
